（突發）連登仔開Marvel post仲多過香港新聞/ 政治post

成班友討論套爆谷片，仲多撚過自己真正既人生

開撚到洗晒版做乜鳩
明明有post集中討論
係要樣樣嘢都開個post嚟傾
拍得住早排班火影撚同音樂台分家前既泡菜狗

有無數據睇下

係

因為小朋友多

同d學歷低智商低無獨立思考既人傾Marvel戲對社會比較有利

理完又點? 班市民一樣投畀民主黨

討論一地兩檢，人生即刻唔同曬